人夫和女同事床上交疊硬拗「染髮」 法官說扯...判無罪

人夫和女同事床上交疊硬拗「染髮」 法官說扯...判無罪
2017-07-09 14:38:00

陳姓男子4年前到呂姓女同事住處被妻子跟監，破門後發現2人「疊在一起」，陳男則辯稱因為等候呂女幫他染髮，才會全身脫光；雖然法官也認為這個理由太離譜，但因未拍到2人性器接合畫面，通姦、相姦證據不足，只能判無罪。

判決指出，陳妻懷疑張夫外遇，在網路上委託網友幫忙蒐證，2013年5月某日凌晨，她獲知老公到小三租屋處，會同網友破門捉姦。

陳妻證稱，當時她看見老公在床上壓著呂女，「2人疊在一起」，但沒辦法看到2人的生殖器，陳男一看到有人就站起來，「我才看到被告（陳男）全身赤裸，被告（呂女）上半身穿著一件半截或全身而未過腰之內衣、下半身未穿褲子，我就不想再看而後退，並等候警員到場。」

陳、呂否認通姦，陳男辯稱當時等候呂女幫他染髮，才會全裸；由於網友拍到的照片是呂女弓身躺在床上、陳男跪坐在她後方，沒有性器接合的畫面，雖然法官也知道「染髮」之說太扯，但就刑法通姦、相姦罪而言，證據還是不足，因此判決無罪。

另一方面，陳妻因率人破門捉姦，吃上「侵入住宅」官司，去年被台南地院判拘役30天，得易科罰金3萬元定讞；但她在民事部分扳回顏面，法官認定她的配偶權遭侵害，判陳男賠償20萬元、呂女與陳男連帶賠償57萬元確定。

No goal

紋曬身，知咩事la

搲痕姐...

r痕啫

唔係咁開心呀嘛

碌左隻橙入個閪到 都要執嫁